[R&B] 周董定陶喆

周董
陶喆
兩個我都咁鐘意。但可能陶喆既歌岩我口味多d

流沙

普通朋友

陶吉吉for sure

流沙真係好撚正
兩個都好鍾意聽 不過鍾意jay多啲
利申 姐撚七年忠實歌迷

X2